大家要記得善用政府嘅投訴服務

請問大家喺選舉期間有冇見到任何違規嘅行為呢？如果有嘅話呢就請你地同1823講啦喎，記得上網download返個Apps啊